[最後武士]486 俄囡取消制裁

俄鋁公布，美國財政部外國資產管理辦公室披露，其已通知美國國會有關其將於30天內終止對公司實施制裁意向，但受限於及須待多項條件獲達成後，方告作實。
from aastock

邊位巴絲有貨 fat fat